懇請明天大家一定要揸緊「五大訴求」！

聽日好可能會有老黑，藍絲同警鬼搞事
甚至可能同自由行蝗蟲有衝突
去到鳩鐵站仲可能有黑警唔舉旗就出手挑釁
但係制度上而言，包括黑警在內，依班人都只係爛頭卒
今次遊行係和理非回合，最緊要令更多人了解到五大訴求

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

我無野講

我要見律師

我要食野

我有權唔解鎖

唔好兇我 我投訴你

我都係無野講

啱啊